發覺好多毒男係唔係都屈女性係雞！

但依然唔撚做你生意

屌唔到嘅女全部都係雞

毒撚令捨多解釋

小心正字刑警咬你呀

好似阿雞咁
無得屌唱衰人